[緊急] 你知唔知，場運動就快完結？

[緊急] 你知唔知，場運動就快完結？

全世界叫停抗爭，回歸談判冇香港人，現在中美談判傾香港問題，香港人要上位!

香港前途問題：

30年前談香港前途問題，當年香港地位如天之驕子，GDP曾佔大陸20%，全港有八成嘅人強烈反對回歸發起激烈嘅抗爭，中英雙方談判，當時有鐵娘子之稱嘅戴卓爾夫人代表香港人談判，所有嘅反對派領袖包括代表民主嘅司徒華，都叫大家停止抗爭，如果香港一旦大亂，老共會提早出兵收回香港，大家要為中英談判建立一個良好嘅環境，彷彿話比大家聽民主回歸會為香港帶來另一個黃金嘅時代，之後英國談了個中英聯合聲明，得到生意上大量嘅好處。

現在中美雙方談香港前途問題，21世紀香港已經俾人玩殘，大概有三分之一嘅香港人激烈嘅抗爭，而且有強硬嘅特朗普要求同中國談香港問題，所有嘅KOL都叫大家冷靜下來，話俾你聽再咁抗爭下去老共有機會出大小怪，立即取消一國兩制收回香港，千祈唔好魯莽比到人哋口實，叫停抗爭方便美國同中國談判。但可以話俾你聽，本土主義興起的美國既影響力唔會比20世紀嘅美國更強大。

現在嘅香港人可能會責備30年前嘅香港人愚蠢，相信回歸中國。現在也到咗香港生死存亡嘅時候，大家也面對着當年香港人所面對的相同嘅問題。一旦政治冷卻，香港人果團火滅左，可能再無機會撻翻着，大家是否想等到中美貿戰緩和？

香港人要成功在於，香港人如何急速將政治升溫到一個階段，令到中美嘅政治部署出現咗錯誤嘅情況，就是香港人走上前台嘅機會。中美貿戰根本係香港人最後一根稻草，相比於30年前中國的確冇咁依賴香港，好多外國人直接走去上海同中國傾生意。一旦政治冷卻，香港人很難等到下一次爭取民主嘅機會，因為隨着社會信用評分系統逐步實施，以及中美貿易談判結束，想進一步爭取基本法賦予嘅普選，更加困難，香港會越來越危險。

依家叫停，唔係因為佢哋驚有人命嘅傷亡，香港人從來係佢哋眼中，政治上已經係低等，沒有可能成為領導層嘅核心，只係地位比新疆人好一點，明顯係二等公民，佢哋絕對唔會在乎香港人嘅人命，只在乎會唔會影響到多國喺香港嘅利益。

香港這個𥦬口未來對西方有利嗎？

面對着中國挑戰西方嘅權力嘅過程裏邊，香港嘅存在係幫助中國好多，喺香港令到老共強大起嚟，甚至乎有能力面對將來嘅新冷戰情況，所以香港係令到中國可以無限復活，因為香港係通往世界窗口，所以好多香港人諗住爭取普選保住香港，對香港以及西方係有利嘅想法未必完全正確，現在好明顯美國係攞左香港去同中共deal，所以好多人會認為香港係西方重要嘅棋子，因為佢手上嘅牌：《美國－香港政策法》，係中共催命符。如果美國想打贏對老共的貿易戰，肯唔肯花大量嘅資源去補住香港，會係一個大問題。

所以要想想香港普選對西方有利嗎？香港人非白人嘅族裔，加上係中國人眼中香港人係二等，所以為什麼外國人要出這麼大嘅努力幫港爭取普選？依家咁嘅政治安排中國可以繼續剝削香港人，美國以及西方嘅國家可以大量吸收香港人嘅人才同埋財富，但如果香港得到普選，中國便不能繼續剝削香港人辛辛苦苦嘅錢，而美國以及西方國家便不能吸收大量香港嘅人才以及財富，美國還要同本土既香港人DEAL，當然對佢地不利。現在中國人力資源以及資源已經賣枯竭，美國不單只想轉移中國工廠，連香港既行業佢都要時間吸收。

真相往往好少人會相信：

係中國的管治，中央永遠扮和事佬，地方政府通常係比較強硬，因為係採用左"商君書"馭民五術。

係國際層面上國際勢力永遠擁有道德嘅光環，老共就是獨裁嘅象徵。老共同左膠一樣係國際勢力，所以佢哋嘅下一代大多數都去咗美國以及其他西方嘅社會，當年共產國際係受到西方嘅金融資本家不斷資助壯大起來，引導去東方古國。國際勢力雖然有利益衝突嘅時候，但事實係當年嘅鄉下佬，已經透過賣中國嘅勞動力以及世代資源比西方，成為咗貴族，國際嘅勢力嘅利益一定會靠呢班地頭蟲去保護。但當年嘅鄉下佬老共成為咗貴族，現在要上位，要求分治世界。

隨着背後嘅大媽打一直推行人工智能，未來根本唔需要咁多人，中國如果鎖國，國際勢力會一直暗中提供高科技比老共管理中國，係呢班國際勢力嘅貴族面前，窮人永遠係佢地敵人。

現在叫停，因為佢哋發現中美雙方開始對香港失去控制，所以根本唔應該期望用外力真心嚟完成我地嘅抗爭。我哋唔係乞求外國勢力幫助我哋爭取民主，美國同中國係香港有大量嘅利益，只要政治升溫到一個階段，美國必須要企喺香港人一邊，我們便能夠向美國保證會保障美國嘅利益。

最後，倪匡講過：不聽老人言才進步

歷史上一場運動的書寫向來掌握在勝方手中，香港這場運動結局好快會揭曉，如大家相信唱歌能帶來勝利，道德感召的光環能帶來希望，都應該支持。

想想香港普選對西方有利嗎？香港人非白人嘅族裔，加上係中國人眼中香港人係二等，所以為什麼外國人要出這麼大嘅努力幫港爭取普選？依家咁嘅政治安排中國可以繼續剝削香港人，美國以及西方嘅國家可以大量吸收香港人嘅人才同埋財富，但如果香港得到普選，中國便不能繼續剝削香港人辛辛苦苦嘅錢，而美國以及西方國家便不能吸收大量香港嘅人才以及財富，美國還要同本土既香港人DEAL，當然對佢地不利。現在中國人力資源以及資源已經賣枯竭，美國不單只想轉移中國工廠，連香港既行業佢都要時間吸收。

發覺對香港發出旅遊警示無乜用
對中國會唔會好d

816

GDP曾佔大陸20%

30年前仲係英國管治, 根本唔會計落中國度, 點撚樣佔

721 811

現在中國人力資源以及資源已經賣枯竭，美國不單只想轉移中國工廠，連香港既行業佢都要時間吸收。